政府今晚將會發出譴責聲明 請大家留意

政府：

noted

又如何

港港： 求下大家割

wfc

Bingo紙？

拉

都係出返一樣既野姐

笑到最後

政府每份聲明內容一樣，只係地點改咗

是撚但啦咪又係講廢話